認真，娛樂台究竟有幾多個差佬？？

波台都有鳩硬sir
我唔信呢到冇呀蛇

我覺得叫自己做愚樂台風紀果位好有可疑

牙導？

是

白卡佬我就知道有一個

大家可以叫我導SIR

以我所知娛樂台唔止一個

冒警犯法架喎

警犬

死導盲犬

@牙賓

唔係得公安可以叫自己SIR

@牙喪

你唔係比人打到豬頭咁架咩

教畜都係阿sir

射精SIR都係牙SIR

畀人打兩拳洗死咩==

唔洗死
坐曬輪椅啫

我專狙擊人渣同差佬

會員#555兩個中哂...

即係追擊自己？

#555同6永一齊落地獄

叫人隻揪果個好似係會員歌神張學友

學友蛇刀5sick?